沙贊原來一直匿埋咗係我部電話到

平時佢都係靠收音

嗯 好笑

閱